徵 ITransor for WhatsApp 或 Backuptrans quota 一條

大家請出招！

窮撚就唔好學人用iPhone